{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_082953",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/7008697'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-08-24",
        "domain": "음식점",
        "title": "속을 편안하게 만들어주는 알배추된장국"
    },
    "text": "ほのかに染み込んだ白菜の甘みが味噌の香ばしさとよく調和したスープ料理です。 キャベツは柔らかい食感と甘い味わいが特徴で、味噌は強い風味と豊かな栄養素を持っています。 この二つの材料を一緒に煮出すスープ料理は、白菜の甘みが味噌の香ばしさと調和して味のバランスをとります。 この料理は、ほのかな味と豊かな栄養素のために人気があります。 白菜の食感と甘み、味噌の強い風味が調和して美味しいスープ料理が出来上がります。 この料理は伝統的な韓国料理として韓国の食文化を代表する代表的な料理の一つです。 スープが一度煮出されると、カビや自然微生物添加物が食材の品質を一層良くしてくれます。 この料理は、白菜の甘みと味噌の香ばしい味が合わさって、さわやかでユニークな味を感じることができます。 この料理は家族全員で食べるのにも良く、一食の食事として手軽に用意できるメニューです。 この料理は、材料や調理方法に合わせて調理すると、さわやかで香ばしい味を楽しめます。 準備過程が難しくないので、日常的な食事としてよく使われるメニューです。 この料理は白菜と味噌を一緒に煮込み、様々な栄養素を一緒に摂取することができ、栄養素が豊富で健康にも役立ちます。 童顔メディアは、この料理に適した調理方法を提供しています。 この料理は香ばしい匂いとともに実に魅力的です。 匂いさえ嗅ぐと口がぱっと開いてしまいます。 調理時間は30分以内で、ミニ白菜、玉ねぎ、長ネギ、おろしにんにく、味噌、水、薄口醤油、魚醤が必要な材料です。 再びカタクチイワシと昆布を先に煮込んで出汁を作り、白菜、玉ねぎ、長ネギ、刻みニンニクを準備します。 野菜とカタクチイワシの出汁を一緒に煮込み、長ネギの白い部分と野菜がよく煮えて柔らかくなるまで中火で煮込みます。 味噌を溶かし、薄口醤油と魚醤で味付けを仕上げます。 最後に長ネギの緑色の葉の部分を入れれば完成です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "白菜の甘みと味噌の香ばしい味が調和して、さわやかでユニークな味を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "この料理はどのような食材を使用していますか？",
            "answer": "ミニ白菜、玉ねぎ、長ネギ、おろしにんにく、味噌、水、薄口醤油、魚醤が必要な材料です。"
        },
        {
            "question": "この料理の調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "どのような準備過程がありますか？",
            "answer": "カタクチイワシと昆布を先に煮込んで出汁を作り、白菜、玉ねぎ、長ネギ、刻みニンニクを準備します。"
        },
        {
            "question": "どのような味付けをしますか？",
            "answer": "味噌を溶かし、薄口醤油と魚醤で味付けを仕上げます。"
        },
        {
            "question": "この料理は家族全員で食べるのに適していますか？",
            "answer": "はい、この料理は家族全員で食べるのにも良いメニューです。"
        },
        {
            "question": "この料理はどのような栄養素を摂取することができますか？",
            "answer": "白菜と味噌を一緒に煮込むことで、様々な栄養素を一緒に摂取することができます。"
        },
        {
            "question": "この料理はどのような風味がありますか？",
            "answer": "香ばしい匂いとともに実に魅力的な味わいがあります。"
        },
        {
            "question": "この料理はどのような食文化に関連していますか？",
            "answer": "この料理は伝統的な韓国料理として韓国の食文化を代表する代表的な料理の一つです。"
        },
        {
            "question": "この料理は健康に役立ちますか？",
            "answer": "はい、この料理は栄養素が豊富で健康にも役立つ料理です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 589,
        "QA": 384
    }
}